想搵番套漫畫

大概係 有個大叔幽靈想實現遺願 男主幫佢但條件係要個阿叔變jk同佢一齊

以為我是幽靈萌妹嗎
依套？

係 唔該